清場預告中犬帶 Rolex 定 Omega 有請手錶達人鑑別

利申：睇唔清楚

我想講嘅係, 你 post 嗰隻係a貨.

唔好見怪
我都係
求其網上搵幅圖對照